有啲乜嘢驚天大秘密你係知道，但講出嚟會招來殺身之禍？

殺身之禍講嚴重咗 但最起碼比人搞or被失蹤

貼ban圖

我冇死

屌真係cat girl

小熊維尼

M記魚柳包得半塊芝士

知道都要禁入去睇
利申:睇左